［幫手］20/8 一個朝早 最少3單自殺

求大家幫手
接龍update 自殺list

6警去完鴨脷洲即刻有浮屍

飛鵝山自殺

女子沙田墜樓

接龍 update 要追究黑警謀殺

1/10

2/10

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

3/10

4/10

5/10

推6

推7

推8

推9

10

推

標題係20/9下話

//統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。//

2019年香港自殺資料統計